點解入得ive 呢條路 就注定要做一個工程撚

Ive 應該叫做香港毒撚培訓學院

明明就係一條不歸路

認真探討

Ive有as ba wo

有無留意到 差唔到全部ba 都係sf 問題所在

因為ive其他科

酒店/會所好撚多奻

我中學班fd都走左落呢個無底洞

無可否認 工程又幾好搵既

AS 都多

Big deal哥2.9都要入ou

咁去做醫生律師囉

做左執藥撚

因為讀ive只信工程

好唔好pay 啊

你仲有IT啊

做左5年而家27k，你覺得好唔好

Ok la

2.9好正常wor, 3.5都未敢話穩入ugc

其實毒撚一個更開心，洗撚你講

加油